[集思廣益] 揭露出軌真相

男人出軌取決於有冇機會，
女人出軌取決佢既男人。
各位巴絲點睇？
歡迎留言

女人出不出軌，取決於她的男人。

男人出不出軌，取決於有沒有機會。

原諒，並非是因為心寬，而是因為不舍。
不原諒，未必是因罪不可赦，只因心已離開。

男權係時候發下聲

戇撚鳩語錄

即係男人出軌都係自己想出，女人出軌就係迫不得已，又贏